依家咁既情況住院做手術係咪好危險？

屋企人要做手術 有保險可以去私家醫院做 但要住幾日 係咪好易中招？

私家都還好 好多私院唔收懷疑肺炎既case

我係驚d仆街隱瞞 醫院又收左

有冇人有屋企人要長期住院？

屋企人個手術等唔等得？因為keep住落去武肺只會愈爆愈勁

等得 但又驚個肺炎一直落去好耐都唔完 之前d人話有機會沙士咁5 6月先完

好大機會係咁，暫時睇私家都安全既

去私家應該好快排到期做嘅
怕夜長夢多就用保險睇私家啦
做完留係屋企休養兼隔離就啱哂

其實係咪所有醫院都係中央冷氣 即係好易傳染？

呢方面要召喚之前講醫院設計嘅Ching
咁病房都有分正負壓
而且講緊飛沫傳播，醫院冷氣應該過濾都有特別設計嘅，而私家醫院人流少啲理論上本來就風險低啲
加上私院唔收肺炎症
（即係就算佢瞞到入到去都救佢唔到，啲人識諗都唔去私家啦）

其實就視乎個手術嘅必要性，如果係早啲做快啲好嘅，但一拖可能拖半年起碼，呢半年會唔會話冇左工作能力？（就算諗肺炎都罷工/辭職自我隔離，但你遲半年做，到冇肺炎你就要再花多時間復原先返到工）如果話小手術，做唔做都可以咁咪按你地意願再安排，其實都算少少賭博，始終依家出街都係一個風險

唔該晒巴打 依家諗住睇埋黎緊7日有冇係社區大爆發先

不過其實之後冇得home office要返公司既話 其實全香港人都好危險

唔好客氣，其實依家大家都係搵命搏緊，好多嘢要處理咁但保唔到條命就講咩都冇用

我個人就預都唔會可以好似澳門咁，而係會大大鑊咁爆，如果又唔封去過中國嘅人入境，又依賴入境嘅人自己申報，係人都知呢班人根本冇自律守規矩嘅概念架啦（排個隊都唔識可以有咩期望），林鄭根本同冇做嘢冇分別

Home office就另一問題啦，沙士我仲細但印象中停工真係冇咩聽，我自己個行一停工就製作唔到，啲人一定要返，但見公司照樣有人湖北返黎都開工真係死梗

港安做咩？

沙士果陣我仲細 都冇乜印象屋企人停工 每日仲要咁搭交通工具好驚